我依幾日智商得返 80，你問我答

哈哈哈

我有理由相信你而家智商都係80

冇錯呀

我啱啱問咗雲先生，佢乜都唔知

a +ab (b2-b)(a+7) =?

aabbba7

雲先生反而識依題

你係陳凡？陳茂波？定張建宗？

我鐘意波叔，間屋好大，屋企養蕃狗，返工狗噏幾句就得

爸爸，我要玩山泥傾瀉

我要玩香港屎忽玩山泥傾瀉